踩單車full gear 好唔好？

上星期六我踩單車去火炭,
戴頭盔,手腳護具,眼罩,外科口罩
經體院去到火車站
比班popo 睥住曬

如果我上埋豬咀
班popo會唔會以為我撚狗而去追我？
我已經得好番少口罩ja

Full gear 啦 驚閪
唔好,會比狗追

唔會 佢懶得跑
除非你屌狗

其實係睇你咩甲 咩頭盔

Full gear
踩快d

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞